香港人幾時先識擺喼

次撚次搭龍運出機場
啲細閪喼幾個站已經擺滿晒底層
你叫帶大喼啲人點搞呀大佬

我方便到自己咪得 其他人關我撚事
所以我出入都係搭的士算

每次㗳A10啲人都好正常 可能真係地區問題

窮人真可憐

識擺喼就唔撚係香港人啦

有次燥得濟掉咗個細喼上上層

到依家大把人唔識打直擺，輪椅位仲繼續放件行李可以郁到，一去旅行個腦就漏左係庇護工場\ /

無錯, 香港地洗乜理人感受 人地都唔會理自己感受

大喼放中間個層已經好辛苦

所以坐機鐵算

將軍澳都好正常，可能真係地區問題

香港人淨係識拎20" 空行李打橫擺最底層是常識吧